貝索斯:亞馬遜終會沒落 盡力推遲這刻來臨

亞馬遜創辦人貝索斯(Jeff Bezos)認為，亞馬遜總有一天會倒閉，而員工們要做的是盡可能推遲這一刻的來臨。

貝索斯早前在西雅圖全體員工會議上，被問及亞馬遜的未來。他回應指出，大多數的大型企業壽命一般是30多年，而不是100年以上，而亞馬遜並非大到不能倒閉。事實上，他預測有一天亞馬遜會沒落、會破產。

貝索斯稱，推遲公司「死亡」的時間，關鍵是要關注並滿足客戶需要。如果企業開始關注自身，而並非其客戶的話，那將是企業步向完結的開端，而亞馬遜必須盡量推遲這一天的來臨。

如日方中講d咁既野 使唔使

真係死先黎意識到就遲啦

人地呢啲叫居安思危，不斷進步

呢d先係正確態度囉

鬼佬眼光

睇緊咁遠

關鍵是要關注並滿足客戶需要
唔似gay佬咁on9

香港人淨係識炒炒炒

咁撚貴
收皮啦 快d執

淘寶平

同埋用鬼逃寶、支乸寶添

定價幾高

居安思危

其實爆過英國嗰邊執倉刻薄員工

你估佢真係覺得會執咩
佢只係點醒公司啲自大撚繼續以客為先，唔好為左marketing而唔理啲客

漫步華爾街第一章都係咁講
世上冇永恆既企業

amazon 出晒名mcjob黎喎

態度正確